一個關終2個女人嘅愛情故事

第一次寫文 寫到有小小抑鬱 我覺得好感動 希望大家睇完比啲意見 大家分享下... 可能會有啲亂... 有人睇就再執執佢... 出住一段先 內容係講1個婚後嘅女人重遇佢嘅愛人...

婚後 2012-2
2012-10月 大仔出世

Susan結婚果日 其實我已經有咗2個月。我冇搵Tracy 我所有社交媒體都同Tracy斷絕 因為如果佢一個電話 或佢一出現 我一定會後悔。婚禮完美落幕 而我也成為有夫之婦 8個月後 我哋嘅baby終於出世 而我亦都開始我人生嘅新一頁

2017 2017-10大仔5歲
始婚5年後 我湊仔返學途中 竟然撞到Tracy 我諗住避開佢 但佢行埋黎同我打招呼 問候下 之後我送完個仔返學後 Tracy竟然係學校對面等我 我問佢咩事 Tracy話 點解依幾年要避開佢 我話人大咗想有啲轉變 我身為一個bisexual 我終於都可以做一個傳統女人 相夫教子 Tracy 聽完之後係咁喊 我同佢講 由細到大我都鍾意你 你知格 你話乜都得 係情人唔得 因為冇果種feel嘛 咁我都想安定 所以我選擇嘗試做一個傳統女人 結婚生仔 我做到喇 依幾年你做過啲乜？佢依然冇答我 我再問 依幾年你發生咩事？佢問我今朝可唔可以陪佢 我話我送你返屋企啦

沿途佢拖住我 我亦都唔好意思縮手 佢話想買啲嘢食 但佢買果啲野食 全部係我最鍾意食嘅 一上到佢屋企 佢無啦啦換衫比我睇 仲問我靚唔靚？佢啲衫 全部都係我最鍾意嘅款 牌子同顏色 最奇怪係Tracy係唔鍾意依啲款 我問佢 依幾年你做乜事？佢話佢原來好鍾意我嘅Style 所以買嘅衫同化妝品都同我果啲一樣 佢又問我 生仔痛唔痛 我話好痛 但生出黎後 好感動 佢就忍唔住喊。我同佢講 Tracy 你變咗好多 以前你唔鍾意著高踭鞋 而家你全屋都係 佢話因為我鍾意 所以佢都鍾意 佢突然攬住我同我講冇咗我唔得 問我可唔可以係埋一齊 做第三者都願意 我好冷靜答佢 我仔都生埋喇 而家我有老公有個仔 個肚仲有一個 返唔到轉頭 點解幾年前你唔答應我 去到今日先黎後悔？佢話 由我同佢斷絕來往果日開始先發現原來冇咗我係唔得 啲生活亂哂 冇咗自我 我話 你而家冇咗先黎後悔？邊講得通呀小姐 Tracy好冷靜咁問我 比我攬下得唔得？我攬住佢 當然可以啦 但就係攬一攬 就搞咗一次... 完事後 我有對唔住Paul同個仔嘅感覺。

下午去湊仔放學後 我個心情都好複雜 呀仔問我咩事 我話媽咪冇事 媽咪帶你食漢堡包丫 食完後 返到屋企 教完小朋友做功課後 姐姐都開始煮飯 我就訓咗一陣 突然Tracy message我 問我聽日得唔得閒 我冇答佢 我選擇逃避 晚上訓覺 同老公做果陣 我發現原來依幾年高潮愈來愈小。

作為一個bi 想睇LGBT故好耐 LM

多謝你呀 寫咗一個星期 真係寫到有小小抑鬱
睇完可以比啲意見

第一次寫文 第4隻字就錯咗
一個關於2個女人嘅愛情故事

Sor

離婚 2017

第二朝起身 我係衣櫃發現 老公有一條唔屬於我嘅女人絲巾 之後我發現老公出面有第二個 當晚 我同Paul出咗露台傾咗幾個鐘 我問Paul 其實你覺得我個人點？你太完美喇 由係首爾認識你果陣 我冇諗過追到你 我只係一個普通嘅會計師 而你係跨國公司嘅CEO 我閒時就買玩具 睇動畫 睇書 宅男一名 而你就鍾意 畫畫 睇書 寫散文 游水 煮嘢食 遠足 柔道 等等 樣樣興趣都識 我一次拖都冇拍過 你就日日都有人追。Paul 知唔知點解我選擇你呀？係因為你夠純 我以前同你拍拖 你已經係一個冇主見嘅人 做乜都係我幫你選擇 其他女人問你嘢 你就好驚咁 要我幫你答埋 我問Paul 依幾年結咗婚後 你覺得生活點？Paul好坦白咁講 慘過坐監 佢話 由結婚第一日開始 無形中我已經限制咗Paul好多嘢 放工番黎沖涼食飯 陪你做產前操 閒時放假陪你Shopping 行山 有時放假你出咗去見朋友 我就會全日係屋企打機 睇漫畫 你從來都冇不滿 不過 當呀仔出咗世後 真係冇再做過自己喜歡嘅事 每日返工 放工 同呀仔玩 訓覺 返工 日日如事 發現自己生活好枯燥 有一日 我公司黎咗個fresh grad. 識落佢嘅興趣同我一樣 宅女一名 我哋開始一齊打手機game 傾下動漫 放工去睇模型玩具 慢慢我哋就一齊咗。

聽到依度 我已經開始流眼淚 但Paul比我喊得更勁 佢話 本身我同你一齊就好大壓力 我坐係公司做嘢 你就同其他老闆傾生意 我帶飯食 你就係5星酒店食lunch 我玩手機game 你就用手機同其他人開會/同下屬briefing 我同你根本係2個世界嘅人。Susan我好愛你 但同時我好大壓力 好自卑 但當我每朝返工見到新同事後 我就充滿自信 因為我講嘅說話 終於有人聽得明 而且有回應 我慢慢搵番原本嘅自己 我終於發現相方彼此有互動先係真正嘅溝通 先建立到真正嘅關係。

聽到依度 我抽咗一口煙 但發現支煙有幾滴眼淚 支煙濕咗 差唔多熄。我問Paul 咁你想點？佢話 我想離婚 我一定會嘗試盡自己做父親嘅責任陪佢哋成長 我真係唔想傷害啲仔女。但我唔識點面對依段關系 Paul喊住咁攬住我 佢話 我好冇用 唔識做人老公 更加唔識做人老豆 成世人陣係識做宅男 過時過節同你番我屋企食飯 我望住自己間房 我就回憶返未識你嘅時候嘅我 冇壓力 做自己喜歡做嘅事。我同Paul講 唔係你嘅錯 錯嘅係我 我從來都冇去深入了解過你 我以為我為你所安排嘅嘢係最適合 我想你變得更成熟 我好天真 以為可以改變一個人 但原來每個人都有自己人生 結婚後 你好努力做好做老公嘅責任 放工去我公司等我放工 又叫姐姐教你或上網學煮我鍾意嘅嘢食 呀仔出世前後 你放 no paid leave喺屋企照顧我 我成日ot 你都買飯上我公司陪我食 連我秘書都話 想搵個好似你咁愛老婆嘅男人。但我從來都冇去了解過你 原來你一直放低本身嘅自己去迎合我。我問Paul 你可唔可以重拾本身嘅自己再同我一齊？Paul斷言 我做唔到 我發現 我對你所做嘅嘢已經變成工作 我嘅性格 其實根本唔適合結婚 或者拍拖/單身 對我黎講係最好嘅選擇。Paul最後錫咗我一下 佢話 Susan我由此至終都係咁愛你 不過因為我自己性格問題 唔可以再同你行落去 I love you forever。

我真係好唔捨得 咁大個女 我都冇求過任何一個人 唯獨是Paul。Paul入去訓覺之後 我一直坐係露台諗返以前同Paul一齊嘅回憶。我好害怕 害怕冇咗Paul。入到睡房 我同Paul講 對你黎講 依間屋就等於鳥籠 如果你想走 你就走啦 出去做返你原本嘅自己 如果你想陪啲仔女 你隨時都可以返黎 依度永遠都係你屋企。Paul聽完之後 就訓咗 我訓咗落床之後 Paul就開始攬住我 我忍唔住喊 Paul話 依啲係命運 命運注定我哋相愛 但不能做夫妻。

過咗幾日 Paul message 我 話已經搵咗律師搞分居手續 我心情好忐忑 我仲未面對到離婚嘅痛依段期間 我好努力工作 放工番屋企湊小朋友 每晚見到Paul番屋企一齊食飯 佢都唔敢望住我 陣係同個仔有交流 我明白點解佢唔敢望下我。

過咗一段時間 律師聯絡我關於簽分居證明嘅文件 律師講解下 原來Paul自動放棄撫養權 同埋每個月會比佢薪金一半做膳養費。我當時個心好痛 我隻手其實係震到筆都拿唔穩 但我聽完講解後 即刻簽紙。之後我去咗探老爺奶奶 比咗一筆錢佢哋 老爺奶奶初頭唔要。佢哋話 新抱你仲要養仔女 咁大筆錢 你留返比自己旁身啦。係我個衰仔衰 有個咁好嘅老婆都唔要 我哋2老真係好嬲 佢哋仲係咁代Paul同我講對唔住 話佢哋個仔負咗我。我哋周不時會煲湯比新抱你飲。我最後都講復咗佢2老 擺低咗筆錢比佢哋同Paul一家三口 我叮囑佢哋一定唔可以同Paul

lm

講。

2018 孖女出世
2018 Paul離開Susan家

幾個月後 我對孖女亦都順利出世 過咗幾個月之後Paul就搬走咗 過一排 我終於回復單身 從今日開始 我哋1家4口相依為命

回復單身

係依段期間 我有Keep住同Jackie聯絡 有一次佢話 記唔記得幾年前我講過 如果我結婚 一定會後悔 我慨嘆咗一聲 冇人有水晶球 冇人知將來發生咩事 佢問有冇嘢需要幫手 我話都冇 而家係個仔唔理我姐 依刻 我真係忍唔住喊 我係出面受咩苦幾唔開心都好 我都唔會喊 唯獨是我個仔唔理我 我真係好心痛。Jackie話 我聽晚上黎食飯 探下你個仔。

同時間 Tracy都有搵我 我哋用Message溝通 佢知道我離婚 開始主動追我 講真 好耐冇試過比人追 以前就日日同追我嘅人出街食飯 晚晚對象都唔同 而家就要係屋企湊小朋友 而家一個月會見Tracy一至二次 我同佢講 我而家係一個成40歲嘅失婚單親師奶 已經有負擔 成頭家都係我頂住 我已經唔可以好似以前咁 你睇下我啲魚尾紋 睇下我對呀婆手 我已經唔係以前好多人追嘅Susan喇 Tracy話 你仲係咁靚 同你出街 都好多人望你 我就係鍾意你夠成熟 無論我變成點樣 佢都唔會再離開我。Tracy話 等幾耐 我都會等。我每次黎到 佢都會煮我最鍾意嘅嘢食 食完之後 佢都問我有冇進步 我都會贊佢 好好食。

間中星期日 Jackie都會同我哋一齊過Family Day。但依一個星期日好特別。係樓下公園 佢推住部BB車 個仔係出面Play Ground玩，Jackie突然問我 去美國結婚好唔好？我呆咗 跟住答 咪玩啦。佢對我笑一笑 講笑咋傻婆 今晚想食咩 我哋一陣買。雖然Jackie話係講笑 但我睇得出佢係認真。 晚飯後 仔女都訓哂後 我見都成11點都夜喇 就叫Jackie係度訓 我去衣櫃搵咗件睡衣擺係客房 Jackie突然間係後面攬住我 佢同我講 等幾耐都會等我 跟住我訓咗落床 同佢錫咗一陣 之後我推開咗佢。

我一個人出咗露台抽煙 飲啖酒 一邊思考 點解同時間會有2個人同時追求一個失婚 已經生咗3個小朋友嘅師奶？而Paul會選擇放棄我？

真人真事？
Btw 可以分多啲段，一大段好難睇

參詳下百合之戀
但樓主可唔可以落多啲標點

我盡量改 要大執一次

我會大改一次

好啦加油
過幾日再返嚟

唔加標點都可以嘅 不過起碼要隔行